［Reddit］又有香港Meme上左熱門

快啲去upvote啦！
Link:

P牌自推

Upvoted
推

將古人智慧重新利用啫

Hong Koing 係新潮語定純粹打錯?

好似係佢打錯你唔講我都無發現

拋野拋到手軟
算啦，唔好再守
要守就唔該著呢件衫

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
分享自 LIHKG 討論區